新手租工業大廈裝寛頻問題

想請點下工業大廈裝寛頻價錢大約幾多？打算用1000mb plan，因為上網淨係見到我租果個地方可以裝，但就無價錢。

個陣用WTT 300M 好似都要2XX

係咪基本上都係貴多一倍左右？

比起家居用嘅上網

上左hkbn個網佢寫我果橦覆蓋，但就無寫到價錢

有d唔只 建議你check下你大廈有咩線先

NowTV / 網上行 最新優惠

NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞
Whatsapp :
Telegram:

利申：NowTV PCCW 直屬員工
———————————————
⚽最新推介睇波Plan⚽
🔶6星級體育組合🔶
歐聯、歐霸、英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323

⚽最推介睇波Plan⚽
足球組合📣推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞📣公居屋至抵價＄267 月費 另加接駁費用
———————————————
🔸雙重娛樂組合🔸
$99月費睇盡2大電影娛樂組合
👉🏻中文電影組合
👉🏻HBO電影組合
👉🏻Fox 電影組合
👉🏻亞洲娛樂組合
👉🏻國際娛樂組合1
👉🏻國際娛樂組合2
👉🏻知識組合
👉🏻智醒兒童組合
👉🏻國際新聞組合
👉🏻STEM學習組合
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————
網上行寬頻「1000M限時優惠」
新入伙屋苑優惠
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*免安裝費*
Whatsapp :
Telegram:
———————————————

工廈寬頻可以搵我

(Telegram)
HKT Bus Broadband Quote
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN